點解我#135554都有P牌？？

搞咩 乜P牌準則唔係根據number決定嘅咩

你online少過90日

[更新] 有關「P牌」標記

呢個係你既命運
p牌仔

唉
我要瘋狂上水成個月先可以唔做P牌仔

我5萬幾都p

留明

留明睇P

名

好啦各位唔好推我呢個啦

出去推721啲文啦

開壇第一日都有p

90日太少

係都半年至一年

test

今年考完DSE 先有大學email比人屌我p牌

要上夠90日

我上咗64日

上多唔夠1個月就甩P

哦

改做online 200-300日就正